就考final但唔想溫書

又要煩搵intern
轉咗p/f又冇乜心機溫
做人真煩

打機啦

無轉p/f 又無心機溫 死撚緊

有p/f仲想點

Same